GFRIEND辦見面會 暖場音樂「卻播BLACKPINK」粉絲開戰罵翻！

南韓女團GFRIEND日前到印尼雅加達舉辦見面會時多災多難，因為商場擠入太多人潮導致活動中斷，臨時被請下台外，暖場的舞團竟然還是跳BLACKPINK的舞蹈，讓粉絲和網友都相當傻眼。

▲GFRIEND在6日於印尼舉辦活動。（圖／翻攝自GFRIEND臉書）

GFRIEND在6日於雅加達舉辦美妝品牌的見面會，高人氣之下吸引大批民眾前往觀看支持，整個商場被人潮塞得滿滿滿，不只台下的椅子被任意搬動，人群還彼此推擠造成部分粉絲暈倒。站在台上的成員們目睹一切都相當擔心，隊長所願還走到身體不適的粉絲表示關心，並且一直蹲在旁邊陪伴。

▲所願走到身體不適的粉絲旁邊關心。（圖／翻攝自推特）

由於場面失控到許多人不停往舞台方向推擠，為了安全問題主持人請GFRIEND先下台，對現場粉絲說必須遵守規則否則活動有可能就此取消。活動進行流程也非常混亂，暖場舞團跳的是BLACKPINK《PLAYING WITH FIRE》，原本GFRIEND預定要表演的是《Time for the moon night》也被誤播成《Me Gustas Tu》。

▲▼暖場舞台跳BLACKPINK《PLAYING WITH FIRE》（上），GFRIEND表演歌曲被放錯（下）。（圖／翻攝自推特）

一連串失控情況發生，不只現場粉絲和民眾不滿，許多網友看了當天的影片也都很不開心，「在GFRIEND場跳BLACKPINK是認真的嗎」、「真不敢相信她們有這個膽在GFRIEND的活動跳BLACKPINK的歌，GFRIEND會怎麼想？整場見面會就是一團糟」，不過也有人出來緩頻說當時的音樂是隨機播放的，暖場舞團也有跳到GFRIEND的歌。

班垃圾人種暴亂咁款

唔係咁大整蠱呀

關公暴走

Time for the moon lightblack pink

sowon真係一個好好的女仔...
一個idol肯咁樣陪粉絲...
正常都會比工作人員抬走

南亞真係垃圾集中營

kpop好撚鍾意去南亞呢啲垃圾國家搞show

做鴨咁款

blackpink in your area

佢個樣想死咁

好撚好笑 係咁摸佢啲腹肌呢啲女就真係摸完即濕

被推倒、亂摸！太妍雅加達機場崩潰大哭！

雖然現場有安排警衛人員護送太妍，但因為現場聚集太多粉絲，粉絲們為了近距離搶拍太妍，絲毫不肯往後退，失去理智的一直往太妍的方向擠，護送太妍的警衛人員也因為無法抵抗過多的人群推擠力量，只能和粉絲們擠成一團，瘦小的太妍也因此被「埋沒」在人群裡，最後還被推到在地上，讓太妍害怕的哭了起來。眼見現場情況越來越失控，警衛直接把太妍扛肩上帶離現場，場面相當混亂。

太妍是被警衛扛著出去的。

都係雅加達

好能弱智..

點解會發生d咁既事
送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧
泰妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心 病左都重要上台
你地就唔可以俾佢休息既機會？
有無諗過泰妍既感受
呢2日泰妍係台上都顯得好唔舒服啦已經
重要追埋入去想點呀
我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友
少時點解成日都要保護我地sone
而我地部分sone就唔識去保護番佢地
係要做d少時討厭或者唔開心既事
唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩
剩係識沖沖沖 影影影
大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩
俾d時間佢地休息啦好無
泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁
台灣都唔係第1次發生架啦
想博咩姐 博可以用手掂到佢地？
唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone
秀妍呀真係唔好有事
唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊
我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎
宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

我炒飯sowon

好慘
俾班禽獸淫娃狂摷

blackpink正好多

我愛妮妮
我愛JENNIE

但又夠定力唔摸埋jer

射精sir 何解